## Front Page Content

Tasques pendents:


- Nova data per observacions
- Cervesa

- Apunts per al públic:
      
- [ ]   Distància Terra-Lluna
- [ ]   Distància Terra-Sol
- [ ]   Distància Alfa-Centauri
- [ ]   Distància a Andròmeda
- [ ]   Massa Terra
- [ ]   Massa Sol
- [ ]   Massa forats negres
- [ ]   Explicació forats negres
- [ ]   Número d'estrelles
- [ ]   Número de galàxies
- [ ]   Dades de montura i telescopi
- [ ]   Web astroobac.com


Ja va anar bé un cop i anirà bé un altre cop.

# Història

Vam fer la primera observació pública el 2021-09-25.
